入黎放低你嘅傷感，重新出發

應承自己用一年時間慢慢放低段關係，

放開錯嘅人，

先能夠有空位俾更適合嘅人。

有啲野捉得愈緊愈容易失去，

學識唔再強求，

放過自己，

先能夠遇到對的人。

一齊加油

如果佢係對的人，

要相信係你嘅點兜兜轉轉都會翻黎你身邊，

就當分開吓俾大家各自成長。

所以就算分手好傷感，

都要努力過好每一日。

以為佢係對的人，但原來佢已經遠去

放開左 但未放低

學識放手，

時間會話你知到底佢係咪對的人

我都一樣，

一齊加油

加油
你講得好啱